有冇人覺得新watch dog 好應景

全民皆兵